[德甲歐戰收皮]德甲燈神討論區 拾肆

17-18年度德甲最精彩一場波

topic

德甲各隊戰加油->德甲歐戰收皮

奧巴馬仲要紅埋
送保斯上路

卡斯度個下好撚仆街

休息一場搞歡送大會

加油:燈到收皮
收皮:真係收皮

最慘利華手足

呢場個球證好似係巴6-1鈀黎個個黎

永續保斯

更加要買04波衫印哥利仔

多蒙特係咪柒到拜仁輸波都無人知

拜仁係加柏私家雞是常識

拜仁對上一次作客慕遜贏波係幾時

上年0-1客勝

係咪主場輸番？

德甲好消息：董事會宣佈光頭佬留任

多蒙特近六場主場成績

德甲 25/11/2017 主 和 史浩克04 4:4(4:0)
歐聯 22/11/2017 主 負 熱刺 1:2(1:0)
德甲 05/11/2017 主 負 拜仁慕尼黑 1:3(0:2)
歐聯 02/11/2017 主 和 尼科西亞 1:1(1:0)
德甲 15/10/2017 主 負 RB萊比錫 2:3(1:2)
歐聯 27/09/2017 主 負 皇家馬德里

保斯真係叻仔，西法倫地獄球場咁就收咗皮

據《圖片報》報道，儘管保斯近期遭受巨大壓力，又在魯爾德比被死敵連追四球扳平，但是他仍將繼續執教多蒙特。

本輪德甲的魯爾德比讓球迷們目瞪口呆：近期狀態不佳的多蒙特在上半場取得4球的巨大領先優勢，卻又在下半場連丟4球，被死敵史浩克04扳平。

歐聯早早出局，聯賽戰績又不能讓人滿意，然而，保斯的帥位至少現在仍然穩固。《圖片報》稱，在魯爾德比結束後，俱樂部下令華斯基和佐爾克在球場內進行危機會議。會議的結果是，保斯留下，這也是因為目前沒有合適的替代者。

多蒙特面臨的情況是，即使尋找到救火主帥，他可能也只執教到賽季結束而在賽季結束後，多蒙特方面才能尋找到一個長期的解決方案。多蒙特方面希望這位新帥能夠帶領多蒙特完成重生，這樣的教練可不多，而且也很難談妥。

多迷振作

多子真係幾慘

我諗在座應該敗迷最明白多迷
可惜多蒙特冇一個軒帥咁嘅教練

10年史特加fans留名

本輪德甲中的魯爾德比堪稱世紀之戰，史浩克04在半場0-4落後的情況下，最後半個小時連進四球，奇蹟般地追平了比分。賽後隊員們透露，中場休息時，主帥泰代斯科以下跪的方式激勵了球隊。

球隊隊長費文在接受ZDF採訪時説：“他把我們召集到一起，大家坐得很近。然後他在我們面前跪了下去，並告訴我們：我們必須從這場比賽中學到些什麼。每個人都可能會經歷這樣的上半場。下半場我們必須拿出不一樣的表現，要用心，就權當是另一場比賽去踢。

“他還提醒我們，多蒙特現在正處在困難時期。只要進一個球，他們就會緊張起來。”

科雷爾在接受天空體育採訪時證實了主帥下跪的事情。他説：“他講話時很平靜，卻很吸引人，很振奮人心。他告訴我們，上半場已經過去了，就當是看了場電影。在足球世界和生活中，一切都有可能。既然多蒙特能進四個球，那我們也能。”

對於隊員們上半場的表現，泰代斯科並沒有發飆，而是選擇了激勵隊員們。

談起此事，球隊副隊長哥列斯卡説道：“必須稱讚主教練。當時他有兩種選擇，要麼批評球隊，要麼通過平靜且有建設性的話來幫助球隊回到正軌。

“在我看來，他選擇了正確的方式！”

為球隊扳平比分的拿杜説：“教練告訴我們保持冷靜，從零開始踢這場比賽。”

作為當事人，泰代斯科自己回憶道：“多蒙特在開場階段碾壓了我們，他們每腳射門都取得了進球。在這座球場裏0-4落後簡直跟地獄一樣。丟第四球的時候我甚至都有些疑惑，今天我們只踢後70分鐘嗎？

“中場休息的時候，我們考慮過把下半場踢好。最終能以這樣的方式回到比賽真是太棒了。這種感覺非常非常好。

“2-4的時候我想過我們會追平。3-4的時候我相信了。”

我比較相信保斯中場都跪低求多仔球員聽佢指揮

3 points for everyone

漢堡

3:0

其實上場賀記主場都只係好彩補時執到一分 今場作客漢堡踢到輸埋真係唔太意外

拿格士文家波俾人睇穿咗，近七場德甲除咗對科隆，場場都失波
不過點估到漢堡會大勝，雖然Arp無波入，但佢真係好好波

屌你老味又拉開多3分

科隆出個16歲中堅打正選

睇漢堡近幾場其實場場都贏點數但輸波
今場睇得出隊波應該叫做tune到七七八八

葛斯又傷六星期

佢好番保斯都未比人炒啦 有冇佢都一樣 有佢前場入幾多後面失double 冇佢前面入少粒 後面都係失double

好似話靴文去不萊梅

包文簽人睇chemistry
易傷不過照屌
Eliers

Eliers簽返黎真係唔知做咩
冇出過 年紀又唔細

成30歲人都未踢過德甲

靴文搞咩近年跌左咁多

覺唔覺拿高士文比人吹得太勁

咁嘅人腳算唔錯

教多幾年累積下經驗先

今季走咗幾件骨幹
呢個上半季算唔差啦

世界盃抽籤

德國
墨西哥

岩岩仲以為會抽英撚

墨西哥 瑞典

韓狗食撚屎啦

利雲對占士

今屆唔送韓狗一程返屋企既話，以後反德了

洲際打完又打多次墨西哥

梅拿刷入球

泡狗

瑞典應該睇高一線過墨西哥

全力支持丹麥第一球星Delaney奪冠

希望梅拿依家出返黎俾軒帥操fit返
再屠殺韓狗 幫梅拿拉近同高老師既距離

奪冠返嚟荷包就fat fat啦

有預感巴西同瑞士同組會將恩桑馬好似上屆咁做左第二個sam哥出黎

豬腦

多

拜迷手足新PO呢邊

個球證好撚垃圾
好多誤判

sor唔知隊短開左po

2:0 Bartels

屌。。。

保斯5平5負1勝點解仲生存到

1勝係對咩 德乙定德丙?

不來梅好似翻生

德國盃炒德丙

04對科隆都和

有左VAR之後德甲好似多左好多直紅
個個禮拜都有咁

var好似呢個禮拜先公平d 之前d var強隊錯唔睇 弱隊錯就比

科隆竟然可以係04身上拎到分
原本04贏就可以上到第二

同同城個隊一擔
一隊對榜尾以為食硬 另一隊以為利華紅左可以反杯到 點知

科隆炒帥

終於炒

早就應該啦 打左咁多場先得3分

狼堡1-0

認真
德甲變拜超係因為除左拜仁冇話邊隊一定食硬邊隊 今個禮拜多仔和，rb比人炒，史浩克義助科隆護級 第二同第九都係差5分

我上幾個禮拜都講左 與其話係拜超不如話其他隊唔爭氣
真係慘我今季先睇會到呢個事實

有幾出奇 本身人腳又唔係差 舒密特又唔係廢 係時候重回正軌

2-0 而家真係執好隊波開始嬴番

上次無啦啦咁都紅先輸

舒密特真係幾有料
同埋前幾場狼堡真係冇運啦
未計上次張紅 再之前d 12碼狂唔入個到真係冇運

老老實實加柏都幾海鮮 有d波以為有得打下點知佢比人大炒
利華 季初隊多

同埋d傷兵開始復出 希望今年上得返頭8

要睇下frankfurt同臭堡點 呢2隊今年都進步左
當然狼堡而家要場場keep到嬴先可以上番去
多一日未炒教練同埋狼堡要繼續嬴我估今年頭10應該係
拜 rb 04 賀 加柏 利華 臭堡 多 狼 frankfurt

高美斯

04歐戰有保證

04手足點睇蛆狗唔買斷候韋迪斯

想佢番04

回家吧

希望教練借佢去04係為左迫佢養傷而唔係真係想清洗佢
家下忠臣難求呀

依家睇返如果最後蛆唔要候韋迪斯，呢單轉會操作真係神級操作
最重要係今年新官上任，此前04冇個教得長，你話候韋迪斯呢d大佬冇逼宮我唔係幾信
如今比一年佢立威(呢到要鳴謝多蒙特)
如果下年沖到歐戰，候韋迪斯又回歸，一黎削左舊臣權，二黎又可以有個有經驗嘅人帶隊打歐戰，三黎可以穩住主帥地位

全部都係計算入面

柏林聯差榜首6分都炒帥 多仔駛唔駛考慮下？

人地ceo話要同保斯共渡難關

04新教練:計劃通

想睇永續保斯冬季之後多仔會變成點

送埋分俾雲達先走啦

一定要啦

送到季尾啦 下季送埋分比德乙隊

華斯基點都要死頂自己無揀錯人

連季初好勁嘅菲臘仔都傷幾個月

德po回唔回家?

比人ban左

當年拿玻里12分落歐霸
今日多蒙特兩分

踢霸氣盃呢3隊真係好羞家
無心踢就咪出晒奶力爭前列

想爭歐聯踢爭唔到就hea歐霸
德甲得返拜同多有得踢歐戰

rb呢

啱啱唔記得

返高登？？
我其實想...

我開左

今季德甲真係好羞家 本來有歐霸資格個3隊冇一隊做到野
一隊晨出出局 一隊包尾 科隆叫好d 起馬踢到最後一場先出局 最撚on9係賀芬咸 由歐聯跌到落歐霸都仲要包尾 執柒左佢啦垃圾德甲 我都未講多蒙特2分落歐霸呀陰公

賀芬咸走多個華拿去拜仁

我覺得早幾年德甲歐戰勁其實係靠本土青訓德國人勁，而家老既退休，出名既比人買曬
新既又未去到之前嗰班咁勁，球會仲要冇錢四人，所以死曬

firm咗？

所以先話要解除50+1
對外 而家足球世界咁商業化 你德甲仲用雞碎價錢買人 買到d乜 賣人仲多過買人
對內 d球隊有舊大錢可以留人買人 可以同拜仁互相抗衡 亦可以防止拜仁挖人 just like而家賀記咁 拜仁係德甲有既唔只係錢 仲有名氣 德國球員可以踢拜仁就好似南美/西人踢到皇巴咁
最後總括就係而家50+1只係球隊有錢 實質上只係對球會資金既維持 對買人留人完全無幫助

應該都90%番拜仁 拜仁傳得news9成走唔甩

如果華拿真係成事既話 賀記仲慘過多蒙特 2年內走哂前中後3線骨幹球員 仲要用得唔多錢 今年真係德甲最正既一年 歐戰又搞到成pat屎咁 拜仁就又拆鳩賀記骨
好心要買就買其他隊啦 真係未比人話夠咩
垃圾賀又會係咁賣人過去拜仁 你地話啦 50+1有乜撚野用丫 又keep唔到人 又買唔到人 仲要打3線 德甲再係咁真係等死落第5聯賽啦
德足總而家係allin緊落國家隊然後無視德國球會成績 到最後只係會剩低拜仁獨大
同埋勁既德國仔青訓流失去其他聯賽踢 德甲只係會越嚟越差
德國足總完左呢個世界盃應該要認真留意下呢個問題

呢兩年吹左咁多件新星好多都踢唔起

meyer geis

50唔+1 都輪唔到賀芬咸啦
到時法蘭克福漢堡變土豪最受氣咪又係多，04

佢地有錢左可以踢到psg 鏝個隻level係對德甲好
垃圾多而家有成億 但係同隊中遊冇分別

50+1 冇得搞
賀記當年比人屌到狗咁，依家德甲公敵個名比rb 搶左
好啦比你過到球迷唔屌鳩你商業足球
去到投票又會有邊隊say yes？
傳統多蒙特，04、本身唔受限嘅利華狼堡
本身投反對50+1嘅漢諾威2018年正式夠廿年唔受限
我諗除左法蘭克福漢堡呢d，大城市球會會接受到之外都幾難改變

有錢唔代表會用 你睇下1860就知德國人有幾憎金錢足球
同埋多蒙特奶過野嘛，0203個陣燒錢買水貨結果電視台一收皮多差d破產

我覺得科隆 漢堡 frankfurt augsburg都有機 話哂都大城市 其實有2-3隊冇50+1就好夠

其實講咁耐我自己最唔認同解除50+1嘅係老細足球嘅可靠性
縱觀全歐洲，數黎數去真係成功嘅咪得曼城巴黎車仔
近年阿布少左鎊水車都轉緊型
到底有幾多個財團真係可靠？
富咸樸茅1860馬拉加都出過事，今年米蘭燒左兩億咪又係咩返一身債，國米蘇寧接手前都奶奶地野
仲有摩納哥，以前又占士又法卡奧好撚勁，點知老細離婚分身家依家人都留唔住歐聯包尾出局

英超比得起錢其實係成個聯賽商業程度高，轉播費高德甲成倍，淨係上年包尾隊新特蘭都分到成億鎊，拜狗今年renew左轉播分成都係講緊9千萬 rb新仔更加得2千萬

人地連包尾隊都分得多過德甲，其實真係唔關50+1事，老老實實開拓海外市場好過
你見香港地有幾多德甲fans？人地一個曼迷post 頂我地十個德甲post 啦 人地利狗波都未開都推到唔知幾多個post
同埋德甲文化係球迷為本，波飛平英超勁多
再講錢，屌你敗狗咪又係姑寒 成個德甲係有錢冇錢都度縮，唔係點解敗狗留唔住卻奧斯

我覺得就係需要大老細改變德國球隊既度縮性格 用老細既權威去買人 呢樣野靠德國佬真係神都死
留人就用錢留啦
隊短你係拜仁fans冇咁多深切體會而家德甲其他隊有幾折墮架喇
錢又冇 又係咁賣人 成績又冇 歐戰又冇
落第5聯賽不是夢
意甲法甲都全部隊有到歐戰
德甲呢 3/7

好難
老老實實今年柒唔出奇，今年d隊完全0經驗
你睇下愛字頭摩納哥夠出局啦，里昂馬賽尼斯呢堆有經驗
馬體拿記都落左去

所以今年柒其實冇乜意外，我一d都唔擔心 再講死敗狗度縮但近年除左廢山其他都唔錯呀
多今年係保斯on9

而家隊04同利華其實出到去我都覺得冇乜經驗 兩個都新教練 d球員又唔係聽開歐洲賽 加柏我反而覺得應該ok rb下年希望會進步
多仔不如換左個教練先再講歐洲賽啦

慘在拜度縮極都會用雞碎係買人 都未計佢用名氣吸引嚟 拜仁呢個名留人都比較易
相反其他德甲隊.. 而家rb土豪都比利挖走keita 其他隊真係冇眼睇
我覺得德甲其他隊係冇野心去爭冠 只係想賣人賺錢 睇下垃圾多同04就係好例子

其實即使廢除咗50+1，但德甲球會個經營文化都唔會大變
1860個老闆夠有錢啦，成個董事會同佢作對，結果球會降班之餘佢又比球迷圍屌
賀芬咸老細無錢咩，咪又係要小本經營
紅牛直程係龍頭企業，但蘭歷克咪又係講明唔會高價買外援
史浩克背後有俄佬開水喉，但到宜家都未還晒阿史高爾年代筆債，咪又係年年賣人
漢諾威、史特加、狼堡、利記，有邊隊肯燒錢買人?

德國人一向好proud of「自家經營」呢樣野，所以先對班本土青訓日J夜J，如果諗住廢咗50+1佢地就肯轉變個經營模式，我不感樂觀

50+1原意係好 但係認真講句 現今球壇求其買個出名既球員都50m以上 西甲個d勁青訓都20m以上 德甲最高轉會個個都係得40m 德甲唔係好似nba模式咁運作 德甲都要同其他聯賽互相買賣 不過德甲就幫人練兵 德甲其他隊既球員一係去拜 一係外流 都唔會好得去邊 加上而家英超 意甲甚至中超都知德甲球員好用就買走佢地 德甲呢 就買d幼幼/潛力左幾年既股/踢英超踢到pat屎既球員番嚟 姐係點 d球員踢番起咪又比人買

我成日都話 解除50+1唔單止係買人 最重要個樣係留住個球員 好多球迷將外資個重點放哂落用筆錢去買人 其實另一方面睇呢筆資金亦可以用嚟買人

德甲既50+1又好 冇50+1既隊都好 佢地老細都係德國人(奧地利裔我當埋德國佬咁睇)佢地性格都會係當縮 以小小既資源換取大量回報 當然呢個亦係德國佬天性 所以我先話要有外國老細去操控隊波 比佢入得成股 頂多成個德甲都係得佢一隊 會好多咩 而家冇50+1既隊都佔1/3以上啦

最後 本土青訓 勁人都比拜仁/其他聯賽買走哂個陣 對德甲呢個聯賽係非常無益 可能會變荷甲加葡超既買賣聯賽之流 再加蘇超既一隊獨大 當然呢個係最悲觀想法 之後係點我都唔知 不過都係個句 今時唔同往日 10年前同而家已經差好遠 德國足協繼續用呢個想法既話 係 德國隊會成功 不過德甲會變到好差 呢樣要睇佢地點取捨 德國既足球聯賽好多野都遲過其他國家既足球聯賽發展

屌 拜仁買華拿傳12.5m 雞碎咁多

曾幾何時我都覺得拜狗應該要燒下錢
我覺得某d球員的確係睇漏眼冇掟錢買(辛尼 迪布尼)
但老老實實，今年高文杜利素魯迪蘇尼都唔錯呀 之前係安嘅問題囉

coman一唔跟安76就爆發

我記得最初我吹奏76個陣皇迷叫我睇路

肥安上季都無乜野
係今季唔知做乜搏炒

上季其實都有
季初係柒架都，輸比下體，不過當時大家覺得佢係新上任磨合緊冇屌姐
後尾都係轉返4231先正常返

今季由季前都知出事

上年已經成日都比我地屌死用433
係後期用返4231先好少少
其實上年好多時都係-6贏 有時對中下遊都見唔到打出優勢

德國聯賽個問題唔係源自50+1
而係德國足總自視過高,覺得唔洗依靠海外發展就夠養得起個聯賽
電視轉播,贊助商,海外知名度,唔好話同英超比,西甲都贏德甲多多聲
德甲都係近呢兩年左右先開始加多D英文既報導,youtube片,組織暑假去亞洲美國踢友賽
路明尼加都講過,靠德國足總去拓展德甲真係食得屎,所以點解拜仁連續幾年都係中國美國輪住飛,講到明要由拜仁帶頭話俾其他德甲隊聽唔好等德國足協打救,要由球會開始自己發展海外市場

冇記錯得拜 多同04會比較托展海外市場

大陸好似係拜迷最多

One touch反擊

大蛋！！！

多蒙特

大佬

多仔要輸多幾多場先會炒保斯

19場 要同保斯共渡難關

bartels

Bartels

又係Kainz

多蒙特班後防真係當Aubameyang係狗咁放俾佢
中撚咗幾球offside trap

Kimmich啲傳中洗唔洗咁撚屈
仲要用左腳

啲人又傷哂.......

施拿斯

屌1:1

入番

2-1入波之前仲要有兩個攻擊
禁制就有

又訓多件

快啲入多粒啦

香川係咪要做走保斯

VAR 推翻紅牌

保斯炒得未

kainz件垃圾5打3都做唔到入去
拖鬼慢哂

又斷

已經斷咗三四球

彈入又彈出
傷咗定點

無人踢得差過佢

又贏一場

3points for everyone

外賣仔Kruse: 我冇死呀！！！

以前多蒙特既地獄主場變左而家既派分主場

Kruse 好勁，世杯選番佢啦

同情多迷手足

傷2件都撿返3分算好彩

佢踢法啱打雙箭頭多啲
擺佢最前佢又鐘意drop deep同攻中撞位

永續bosz

第七嘢
仲唔炒歐霸都唔洗踢

真係無眼睇依家隊多仔

04今季真係勁左好多

德國媒體《體育圖片報》消息，多蒙特主帥保斯將於當地時間週日離職。

昨天晚上，多蒙特在主場1-2負於雲達不來梅，在積分榜上已經滑落到了第七名。自從九月底以來，除了在德國杯中戰勝馬古特堡(德丙球隊)，多蒙特就再也沒嚐到過勝利的滋味。

在總共13場比賽中，多蒙特總共取得了1勝5平7負的糟糕戰績。而且，除了5-0戰勝馬古特堡的比賽，多蒙特沒在任何一場比賽中零封過對手。

在德甲方面，球隊目前已經八輪不勝，這還是18年以來的第一次。

《體育圖片報》透露，目前多蒙特高層已經做出瞭解僱保斯的決定。球會將於當地時間週日宣佈這一決定。

關於新帥人選，該報道並沒有提及。

利華同04終於重返歐戰

以後唔笑利華歐戰成日比人炒了

利華咁快碌返上去

多.....

恭喜多仔脫離保斯

科隆場波溜冰場一樣

1：0

大雪到橙波都睇唔到

好誇張 十二碼點都睇唔到

球證要度碼數搵返粒點

三個字2粒

射罰球要自己踢走d雪先

科隆終於首勝

停左雪弗賴堡開始黎料

燈

冇燈
弗賴堡入波架

其實都幾搞笑，弗賴堡攻個邊勁大雪，科隆攻個邊冇雪
都唔知係咪專登做對家

開始反cup

網頂d雪都射晒落黎

視覺效果一流

Petersen

下半場終於唔駛溜冰場

2:3

屌十二碼 ozcan玩野

12碼

無啦科隆今季 3:0變3:3

一唔落雪科隆唔識踢波

就歇冬都冇雙位數
除非下半季嚟個n場不敗搶分
唔係都88得

對面識踢番波

爭d輸埋4:3

爭啲4:3反cup

再見科隆

平安鐘

普度司機無眼睇

又12碼，迫害科隆

輸埋

科隆臨尾輸埋

牙泥

又係一場痴線波
半個鐘贏3球，輸番4球
漢恩燥到

cls
科隆真係....
天時地利都有
咁都輸得返突

ching ho ball

俾下遊競爭對手拎三分之餘
咁輸法好傷士氣

德假

估唔到 一個下半場反cup4球會係一個上半季發生兩次

下半場成隊發緊夢，完全冇晒啲逼搶

賀芬咸

呀泥逼害科隆

3:0可以燈番做3:4真係得佢先做到

又送分

話說保斯好似未用過萊斯就比人炒左

我驚比萊斯佢用佢會用萊斯用到左閘咁呀

賀芬咸呢排做乜鳩
1月仲要賣埋個前鋒

uth 18都完約
隨時2件無哂
砍掉重練

Bartels 長唞

Achilles傷到季尾

借Hermann嚟用下啦

原來r霸抽咗了
rb

德國籤運7成差

一啖沙糖兩啖屎

傻啦拿玻里十成棄歐霸 呢支先上簽

反而多打真藍黑就難啦

久違了既意德大戰
要保住歐戰頭4

霸氣盃都要逼害德甲
molamola

Freiburg又贏.......

上次以為04可以係RB失分時上第二
我有預感今次04都係上唔到

又發功

我都係收聲算

83分鐘penalty

有泥清冇窮人

等緊各路燈神發功表演

Feel到
04今輪會keep唔到個第二
科隆終於首勝
拜狗一球險勝
Kruse會入球定勝
多仔半場領先 下半場被追和

今舖仲唔上車？

如果一樣都唔中 我比條jer你煲湯牙

今晚有人鞭食

個底花到咁都出tips

就係買佢對家呀

食你條鞭 我唔信我一樣都唔中

據圖片報的消息，禾夫斯堡前鋒馬里奧-高美斯的妻子Carina已經懷孕五個月，高美斯將在明年迎來自己的第一個孩子。

高美斯向圖片報證實：“是的，沒錯，我們要有孩子啦。我們非常開心。”現年38歲的Carina是一位模特，二人於2016年7月在慕尼黑結婚。

另外，高美斯對明年充滿期待，他仍然想參加世界盃。因此他還需要提高進球數量，本賽季他上場13次僅打進1球。

一鋪翻身 搬去半山加多部拉利/林寶不是夢

@肥鳩

神瘋

冇球王kruse
kainz正選 施拿斯右翼
molamola

對緬恩斯都幾難贏 緬記作客勁

goallllll

Franz

Belfodil同Kainz 垃圾孖寶
對佢地無乜寄望架啦

牙泥燈力指數表 持續更新

04今輪會keep唔到個第二
科隆終於首勝
拜狗一球險勝
Kruse會入球定勝
多仔半場領先 下半場被追和

可能中哂呢

你都發功

已經燈到Kruse傷咗後備都冇

遲左開
一開已經1-0

Kruse賽前收到料即刻詐傷避戰

04 咁快比人入一甩

開齋

Belfodil 2-0
係咪第一球？

聯賽係
之前盃仔入過球執雞

我乜都冇做過

Belfodil FIFA超好用
有身位"得"住啲中堅慢慢做波
高波又頂曬 好似呢球咁

不來梅fans點睇而家個教練

身體質素屈哂

咪撚出聲啦

今場啲傳波走位

睇多季先見真章
上兩任都係到第二季就仆街

Agger
Kainz真係百屌

大蛋就快成材

射就飛機傳又唔到腳

04失分 無第二

科隆入波

仆街 2：1

嘩屌靚到

拜1:0

牙泥今日咁準

屌我半山層樓同架林寶呀

臭格

仲差多同04個兩個未知燈唔燈到

屌你老味

凍檸

屌 和埋

04

雲達法蘭克福臨天光賴尿

泥清！！！！

你班仆街燈到

原本可以脫離降班區歇冬

屌弗賴堡都和左

痴線，3場90分鐘追和，1場90分鐘12碼唔入

科隆贏波

雲達

破處日 國米首敗科隆首勝

04今輪會keep唔到個第二 (失分)RB或利華WIN就OK
科隆終於首勝
拜狗一球險勝 (真險勝)
Kruse會入球定勝 (場都出唔到唔計)
多仔半場領先 下半場被追和

明明係你燈到人傷埋

谷撚住道氣過2017
然後2018開季再俾賀芬拜仁456
呢個寒冬我好撚慶呀
屌你老味

邊個話我會燈晒 同我行出黎

基歷治醫院波差啲收皮

Uth

利華漢諾威半場已經3-2

加油呀漢諾威 幫04keep住第二

3-4

又係拜利救世界

都話04keep唔到第二架啦

今輪啲德甲真係精彩

4-4

兩邊啲防守

wtf

泥清燈死利華

rb唔好贏04就可以第二過聖誕

主場對柏林都幾難輸/和

繼續燈thx

燈神對決，牙泥硬憾凍檸

但兩位好似都燈柏林贏 咁柏林應該贏梗

0-1

rb一陣就反cup啦 你同我定

紅牌

0-2

完場3:2 一定 rb咁q高攻 使驚呢d垃圾榜尾隊

見識到兩大燈神既威力

柏林仲要紅左個 rb反cup冇難度 馬會蝕死

邊兩大

0-3

燈到痴孖筋

呢排德甲D波咁鬼 補時入番你3粒易過執豆

尋日同今日德甲全下盤

1-3 認真3-3真係冇難度 不過佢地真係3-3我會改口做德假

如果係4-3呢

係咁既話德甲執柒左佢
全世界屌鳩德國足總

幫到你呢到 下個禮拜應該燈唔到架喇

屌 唔記得歇冬

德甲上半季成績

仲有德國盃嘛

30 - With 30 points Schalke 04 are the weakest #Bundesliga team in second place after matchday 17 since three points for a win were introduced in 1995-96. Unusual.

頭幾隊實力太接近

4隊同分
2-11差7分
唔計拜仁德甲其實仲好睇
降班區唔計科隆又係好好睇
今季德甲唔計頭尾真係冇得輸

4隊同分真係估佢地唔到

笑到震

前四又回到最初的起點 又係拜多史利

唔計頭尾可觀性仲高過英超

痴撚線真係唔好得罪德po手足
得閒祝福兩句隨時命仔都冇

咁都比牙泥中兩個

上半季真係估唔到科隆會搞到咁
反而96同臭格唔錯

開始燈臭格同漢諾威了

唔係牙泥講is ok la

下半季多仔強勢回歸爭標

神 有泥神 冇窮人

多子要降班了

德甲啲後防真係慘不忍睹

以前都係咁 不來梅

科隆居然仲衰過上年隊達斯泰特

你兩個矛盾對決

咁中立講句科隆呢季都叫有歐洲賽要打 3線作戰仲要走埋莫迪斯提
達斯就真係德乙料

達斯德乙都打唔掂啦
而家基爾同杜賽唔錯

歐洲賽冇成績係好正常
隊隊後防都係廢

琴晚利華嗰場兩邊後防都係咁走漏人

琴晚個兩隊防守hea到

德甲波好似不嬲防守都廢
不過今季真係廢到出哂面 前幾季反而冇咁廢

有冇人想每輪黎過鬥燈大賽 一人燈一場

泥清一個帶出啦 我地點夠佢嚟

你呢

我small potato啦 泥清真係講完個句隊野即刻比人反cup 有8成機會燈到
我得個2-3成

咁樣燈到中遊

我燈力低

今季仲要加埋VAR 送埋俾你入

有牙泥幫手我地拜狗就放心了

等我又試下燈，唔信一個都唔中
雲達護緊級又比人逼和完咁頹德盃應該棄 弗賴堡比人完絕殺仲唔搵雲達出氣？
禾堡有德po 型男坐鎮實炒垃圾德乙隊
科隆今季都冇乜希望，全力護級，咁啱04又回勇一鼓作氣沖下德盃

最後拜狗咁廢等比換帥回勇嘅多仔拎黎祭旗

Kohfeldt坐正主教練個位
助教有保路斯基

屌你呀

吹奏你都唔得

小妹今晚心水預測
史特加會晉級
柏達邦會被大炒
04 以2:1險勝科隆
德國神鋒男神入致勝球淘汰紐倫堡

燈神所見略同

咁都燈死兩隊+1個人

勁

再黎心水
加柏要互射12M先贏到
雲達以1球小勝
拜就半場keep到不失 但下半場比人入兩球 多出線
法蘭克福輕鬆大炒海登咸

不萊梅可以提早專心護級嚕

垃圾不萊梅

13 - @s04_en is now unbeaten in 13 consecutive games (all comps) – this is the longest unbeaten run for #Schalke since November 2006 – February 2007. Invincible. #S04KOE

Belfodil又入

Gondorf

2:1

垃圾不來梅比人反cup硬

3：1
個旁證猶疑完之後再同球證傾都照將個越位波判入
明明Gondorf頂走咗對面中堅

利華真係勁左好多 究竟點解

牙買加飛人拜利

牙泥命中率keep到6成

2020

點解wagner成3張野都會簽

果陣pizza佬33歲黎都仲有貨交
同臨近世盃年邊有後生黎做利雲副手呀

Ujah回歸Mainz

琴晚gondorf勁到

Schroeder愛將

佢同巴格費迪都好癲
踢得狼之餘又俾到靚波

巴格費廸就黎30先成材

突然間中場好多人用
Eggestein Bargfrede Delaney Gondorf
仲有傷咗嘅Junuzovic

肥鳩回歸史特加

肥鳩要同我一樣轉捧史特加了

我愛史特加

十年史迷

又會咁突然嘅轉得

一教醒黎，發現高美斯仲係史特加，曉姆斯、雲拿都係拜仁做緊隊友

時光倒流

肥鳩連禾夫斯堡都踢唔掂

真係估唔到高美斯返史特加

史特加＝棄將聯合軍

雷施克去左史特加史特加幾進取下

3百萬
話哂半個德國隊個身價都跌得咁快

狼堡太垃圾
不了

呢排興愛回家

乜野叫半個德國隊

半個都唔係

德國隊最強後備

而家都唔缺前鋒
有排都唔到肥鳩啦

算把啦，華拿後有雲拿，仲有史甸杜、烏特

史特加官方宣佈了馬里奧-高美斯回歸的消息，這名德國國腳與青訓母隊簽約到了2020年。

高美斯説：“對我來説，這裏是一切開始的地方，我非常開心，又回家啦。在過去一些天裏，我一直越來越明顯地感受到，自己的想法有多強烈，我是多麼想回到史特加，回到曾培養我的球會，曾經在完全意料之外的情況下，我隨隊奪得了2007年的德甲冠軍，這大概是我所經歷過的最瘋狂的一段時光。”

“今年九月對陣挪威的國家隊比賽中，我就已經説過了，在這座球場踢球對我來説非常特別。我當然也很清楚，期望是巨大的，目前的情況也具有很大的挑戰性。從現在起，將為了護級傾盡全力，踢出一個好的下半程，此外對我個人來説，我的目標就是成為世界冠軍。對於史特加，這座城市，這些人們，這裏的環境，我的家庭，我都充滿了期待。在這真正開始之前，我無法預料任何事。”

據悉，高美斯的轉會立刻生效，合約也已經簽署完畢，但是體檢會等到冬訓開始之前。高美斯曾在史特加青訓營接受訓練，升入一線隊後在2007年隨隊奪得德甲冠軍，同時在這裏成為德國國腳。截止到目前，他一共出戰了281場德甲，為史特加、拜仁慕尼黑和禾夫斯堡打進151球，為德國隊出場71次打進31球。

德國足協和中國足協經過了深入的對話，已經達成了一致，中國U20與西南部地區聯賽球隊的一系列友誼賽將不會繼續舉行。早在2017年11月24日，這個以西南部地區聯賽俱樂部自願參加為基礎的項目已經暫停，中國足協方面主動宣佈友誼賽推遲，此前在中國U20與肖特緬恩斯的比賽中出現了藏獨旗幟。

死返入你老母個西到啦玻璃心

正一垃圾國家

大陸仔仲話咩去德國舉納粹旗

賀記慘過做雞，球員比人話買就買

有冇德撚睇緊國家打比？

皇馬睇黎贏緊巴啦

識買了

燈神之首

半程最佳陣

應該要有Bailey啦

準備買史特加波衫

Toprak

德po全部都係偽毒

agger

屌囡狂魔

摘哂你地名

神鋒要左27號
大家覺得神鋒救唔救到史特加

救到史特加d對手

客觀黎講以佢實力好難救唔到

客觀黎講史特加護級冇神鋒都應該護到

得罪講句 一定救唔到

利申少睇史特加
有邊個做到波俾佢
定係打返高Q大棍個啲戰術

又有一位我們熟悉的球員要在夏天告別了，那就是利華古遜前鋒傑斯寧。

近幾個賽季傑斯寧飽受傷病的困擾，雖然早早就預見，球員的職業生涯會有結束的那一天，這一天終究是來了。

傑斯寧在接受採訪時表示：“這將是我最短的一次冬歇期，同時也將是最後一次。”

“我同時感受到歡樂和哀傷，我內心的感受很複雜，當賽季末臨近結束的時候，我又會感到緊張。但是之後我又期待在俱樂部的新的任務。”

“我想要幫助球隊取得成功，我要在訓練中加足馬力，我希望能夠得到更多的出場時間。”

傑斯寧距離完成他的德甲400場里程碑只剩下2場了，33歲的傑斯寧共為利華古遜出場439次，打進162球送出75次助攻。

零

題外話：拜狗係咪未有新post

牙泥開咗

打2個前鋒 一高一矮

佢都終於要退

細細個都已經聽緊佢個名

柏夫蘭卡79%撲救率

多謝對家前鋒瘋狂射中間

目前在德乙聯賽的柏林聯官方宣佈，日本後衞內田篤人回歸了老東家鹿島鹿角。

現年29歲的內田篤人曾於2006至2010年效力過鹿島鹿角，這是他職業生涯的第一站，他跟隨球隊贏得過日本J1聯賽、天皇杯和日本超級盃冠軍。

內田篤人也入選過J聯賽的賽季最佳陣容，此後他在2010年夏天從鹿島鹿角加盟了史浩克04，轉會費為130萬歐元，他取代了當時離隊的拉芬拿。

這位日本國腳跟隨礦工贏得過德國杯和德國超級盃冠軍，他兩度入選過德甲聯賽的賽季最佳陣容，他一共在德甲聯賽出場過104次，並打進1球。

不過內田篤人此後受到了傷病困擾，他在去年8月21日加盟了柏林聯，他與時任主帥凱勒在史浩克04共事過，他只在本賽季的德乙聯賽出場了2次，並送出1次助攻。

可以司職右閘和右中場的內田篤人曾為日本國家隊出場超過70次，並打進2球，他贏得過2011年的亞洲盃冠軍。

又一個比傷病毀一世
健康嘅內田亞洲第一右閘

高路斯艾列頓啲埋門同身材仲keep到
加柏個邊紐維利就漲到成個波咁

拜仁抽中德乙

柏達邦德丙 上季1860自降地區聯賽先比佢留級

對佢地印象仲係德乙 原來落埋德丙
前幾年仲係德甲 有冇廢得咁快

btw拜仁條籤最撚好係咩玩法

你唔記得我地連續打完多牛？

下 我講緊呢round拜仁抽得最好籤 有咩問題
其他6隊都係德甲隊喎
你get錯我想講咩姐隊短

Uth去04

賀記下季會唔會降班

又係free去

睇左幾次都仲係笑到仆街

keita衣著
奧巴個球

最近，賀芬咸主帥拿高士文客串起了球員感情顧問的角色。

目前，球隊21歲的中場球星艾美利還在養傷，而且這位U21國腳還沒有女朋友。因此，賀芬咸30歲的教練拿高士文操起了感情上的心，建議艾美利趕緊找個女朋友。拿高士文説：“偶爾和女朋友在一起，不去想球場上的事，這是必須的，而且也沒有什麼壞處。或許他現在還沒有找到一個真正合拍的女朋友，我倒是能給他提一些找對象的建議。”

在接受媒體採訪時，這位U21國腳説：“我不去夜店，不食煙，不喝酒，我沒有女朋友，我只有足球。”

我同球星終於有共通點

frings

拜仁準備失分？

等睇肥鳩第一場就豬波

今日冇delaney

Kainz差啲有

1-1

5場有4場和緊波

肥鳩回家第一場贏唔到

帶刀侍衛

全靠我

神..

漢諾威主場勁左

琴日Eggstein真係幾勁
搶到好多波
跑動距離好似係全場第一

今季勁咗超多，最明顯係身位體能
近鏡影佢個腎虧樣真係睇唔出跑咁多
細蛋俾啲心機啦

加柏

極度乾燥個fd 極度海鮮

加柏d防守廢到 進攻點又小

睇左幾場加柏 感覺都係得raffael一個進攻點
後防就算鳩數啦 海鮮 極度海鮮

今年細世三好勁wo

但係好似都係raffael入波多
前場頂多加埋t危機 其他就..

海鮮過多蒙特 遲早換教練

後面Vestergaard同Ginter對啲快馬就會輪流派膠

今年德甲好撚垃圾 意假仲好睇過德甲
執柒哂成個聯賽啦

ok
加柏下場穩

法甲中場新星koziello 加盟科隆

上年仲想買尼斯印佢

居然係科隆爭得赢

咪一樣要降班之後平賣

足總終於話要調整50+1

波衫賣得貴撚過意甲

足協班人唔係諗住all in世界盃架咩 終於理下個聯賽喇

英超波衫咁平

其實諗落而家都越嚟越多德甲波唔受50+1控制
好似利華 狼堡 賀記 rb 然後漢諾威又申請左括免50+1
德乙又有隊同狼堡差唔多運作既恩高斯達特(狼堡福士 恩高audi)
拜 多 04 加柏資金又咁穩
又有大城市球隊可以比有錢佬玩下(科隆 法蘭克福 柏林 漢堡 勉強加埋史特加同奧格斯堡又得)
真心唔明德國足協仲要死攬50+1
再keep 50+1真係遲早落第五聯賽
50+1係現今足球世界真係行唔通

你講個幾隊非50+1 近年除左牛有邊隊做到英超個種燒錢？

係外面個市癲點解要我地去解除一個合理嘅政策陪佢地傻而唔係歐足聯出手將球員交易合理化返？

第5聯賽我聽左十年啦，法甲垃圾波慢慢追下先啦屌，巴黎一支土豪隊駛左咁多錢買人最後尼馬包皮去皇狗嘅話真係笑死人，其他隊唔好提啦

我都係個句，解除50+1 又如何 球壇暴發戶最成功數黎數去都係得鏝轟鈀三隊，失敗嘅馬拉加依家就降班，都唔駛講咩富咸樸茅

同埋解50+1 就算足協肯德國班球迷會肯咩？ 我覺得不如只係放寬小小，可能話德國本土嘅機構/富商可以唔受限，同時定個類似財政公平法案，每年都要確保球隊財政穩健

1.利華 賀記 狼堡似係個殻唔受50+1管 實際上係驚自己資金有問題 eg 福士爆大獲野個陣你睇下狼堡都一樣沉到而家

2.因為德甲都係個市入面既其中一份子 德甲唔係玩緊nba咁自己一個聯賽 然後有2個例子a.你唔高價買你個目標 人地就會出高價買走你個目標 b.人地出高價買你個球員 德甲隊多數賣=留唔到人 隊短你企拜仁角度唔會睇得透呢條外在既食物鏈對德甲隊有幾慘 當然拜仁食番德甲個食物鏈冇咁大個問題 但係重點唔係呢度

3.隊短你要記住德甲本來係第二聯賽 而家可以一季內跌到落第四 加上德甲而家keep到4個位係有運 舊年仲講笑話uefa放4個位出嚟係咪驚英超隊入唔到歐聯冇錢賺 估唔到一年後自己德甲受番 仲有 你唔排除法甲又多幾隊土豪隊 加上本身馬賽里昂唔差 有心追其實唔難 想當年我地德甲都係一樣咁刷歐霸分上第三聯賽 如果人地法甲有心追 我地固步自封 後果都係跌落第五聯賽 今季唔知下季事

4.解除50+1我有兩種睇法 一當然係有大水喉 二我覺得就係 冇左50+1 球會冇左個種”超 我有50+1 有fans做我backup 我唔降班就得啦 反正營運健康”既心態 咁樣既心態我唔認為對德甲其他球會有好處 亦唔會見到有14馬體會 16李城咁既case再出現 唔好同我講凱沙羅頓甚至史特加 20年前甚至10年前同今日根本無得比 仲有 西甲冇50+1 冇大財團都有好多隊營運健康 取消50+1唔等於一定會有大水喉入主 球會可以用其他方法幫手搵多d錢 好似拜仁咁 好多廣告落佢地到架

5.呢樣同意 不過隊短你講既野其實已經係事實 eg bayer藥廠 福士呢d係唔受限 另外 球隊老細擁有球隊廿年都可以唔受限eg 賀記 申請緊括免既漢諾威
不如話解除50+1(唔一定有財團入主)之後要定d例
好似青訓要用幾多個 每隊波點都要有青訓做正選 德國人都係擔心有錢佬玩完就走姐 得 德國足協set d例比d大公司 要德國足協批咪得 呢個方法對德國隊未來又好 對德國各聯賽既球隊都好

btw 我睇法係財政穩健呢d好死 冇左一隊自然會有另一隊升上嚟 隊波係有實力(青訓)就自然會升番上嚟 點解要死keep 1d成績差但係財政穩既隊 衰過nba擺爛等抽狀元籤

第一點你自己都明啦，50+1 解禁我最驚唔係太商業化，係爆水喉
第二你話食物鏈，我點會唔明，但依家個問題係出自個市，係應該由歐足聯出政策穩定市場，同埋德甲轉播費差人地太多 紅牛都係分得2000萬，每隊+返4000萬就差唔多

其實要一間球會成功唔一定要解50+1
隔離皇疤都係會員制，人地都可以好成功，曼城你話佢燒錢但人地同時亦有發展青訓同利用衛星球會黎達到可持續性

我反對老細足球嘅原因係因為成隊波由老細話曬事，佢話冇錢冇興趣你就收皮
你睇下南華，你睇下摩納哥
摩納哥好彩佢老細得一個老婆唔係嘅話分身家分到破產都似
再睇下阿仙奴

最後你講歐戰積分真係得啖笑，英69分、意67分、德66分

法國去到51分
法甲上年14.4分德甲14.6，此前幾年德甲平均15分左右法甲10分左右
老實講，今年歐戰差好大部分原因係因為利華04加柏呢班有經驗嘅歐戰隊缺席歐戰，由紅牛賀記哈化科隆呢d頂上
加上賀記科隆流失核心主力咪退步，再加埋多蒙特自爆先搞成咁姐
法甲歐聯咪又係得返一隊 大家都係歐霸見姐

1.都岩既 不過保持而家咁樣都只會比其他聯賽當德甲係超級市場 其實唔好得去邊

2.uefa一定穩定唔到市場 而家有fpp架 鏝 鈀 疤咪又係一樣咁買人 靠uefa=冇用 所以德甲都係會比有錢球會買撚哂d人 德甲球會留唔到人 注定買唔到球星
然後將球星拉落轉播費到 你冇星 只係造星 點會有越嚟越多既轉播費呢 你要有星 人地先會睇你隊波 睇你個聯賽
不過轉播費問題意甲同德甲其實一樣 好難救 意大利文同德文好難做到主流 唔到英文同西班牙文 所以轉播費唔好諗住會升得太高

3.我覺得拜資金上其實係德甲版既皇巴 其實都冇人有異議 反而我覺得rb似係行緊鏝條路 青訓同衛星隊 不過差才rb未消錢買人姐

4.咁如果係財團足球呢 如果有一日 假設monster想搞隊波 進軍足球界 橫掃歐洲足球呢 只要德國足協set門檻比呢d財團入主 就會比較好

5.舊年我地都估唔到一跌跌到落第4啦 點都以為最少有2隊出到歐聯 有1隊出到歐霸 結果有眼睇
其實柏林佢地係有歐戰經驗 班仆街hea踢保聯賽 點知今季聯賽都仆埋街姐

其實我最主要係唔甘心跌落第四 明明德甲隊可以做好d 次撚次見到d仆街話拜超拜超真係著撚左 打好d比班英奴意粉西甲撚睇啦仆街德甲隊

意甲係14/15 19分 洗左呢年應該德英返返2、3位

佢地上季幾分 祖記都入決賽應該都唔低分啦

其實我最擔心係老細財團玩完攞完名氣就走人
或者好似米蘭咁比人用黎洗錢

我其實好欣賞曼城呢種玩法
轟想做但唔成功(財力有限)
鈀就純粹暴發戶
鏝城佢背後有城市足球集團咁係海外(美澳日)都有收購一隊波黎推廣海外市場+青訓
收到好嘅球員就帶去歐洲，擺去基羅納呢到練級，係西甲呢個舞台到磨練係個好好嘅經驗
然後最勁個班可以送去英格蘭
其他可以留係基羅納/賣去其他隊
完全可以自給自足，班主只係需要補強一d較弱嘅位置同埋板凳深度

14.2，德甲14.5
意甲分好奇怪，14/15 歐霸兩隊4強+祖入決賽可以19分，下年就得返11分

痴撚線我噉錯負評

唉。。。。哥利斯卡。。。

做咩 free去拜單野?
04其實真係好唔識做生意 都唔指望你留到人 賣過好價錢比拜都好過比佢free走

舊年竟然係德甲高分過意甲

德post正負皮不嬲如浮雲

上年歐聯小組賽意甲2進2，最後拿記16強蛆決賽
德甲4進3，利華16強、拜多8強
加柏小組第3入歐霸，32強淘汰意甲費倫、16強輸比04
歐霸04 首名，8強比阿積士逆轉
另一隊緬記2勝3平無緣晉級
仲有隊柏林資格賽就收皮
意甲羅馬首名但32強比黃潛炒，費倫首名輸04，淨返兩隊國米薩斯索羅小組包尾

一樣咁渣

原來舊年利華仲係16強架
16郎真係唔講得笑

希望而家個排名就係下季出去打歐洲賽個7隊啦

其實今年咁有少少掛住利華 不過我個人希望歐聯係拜 04 牛 多 4隊打
04歐戰真係有保證，14/15 死咬皇狗個年真係近年經典，上年歐霸自己on9 加時衰收尾比人反cup
加柏上年死亡組都打得唔錯，無奈實力差太多

我反而想係拜 牛 多 利打 04對強隊好屎 一係和一係輸 加柏就係另一個玩法 極度海鮮 同埋作客屎到仆街
所以希望04同加柏打歐霸多d 賀記呢隊波雖然我覺得今年keep唔到第7架喇 不過都叫做有小小歐洲賽經驗 睇下下季出唔出到囉 其實最想不來梅踢歐霸

不萊梅仲係降班區講乜鬼歐霸(雖則近十年歐霸成績最好都係佢地09入決賽)
04成日對都對皇狗好難唔比人刷數據 如果講打強隊利華咪仲差？04都叫贏過，利華冇記錯改制後16強淨係14/15贏過場1-0馬體

no la 我用今季德甲嚟睇 你睇番今年04既stat 對上遊隊冇嬴過咁制
反而利華有 不過而家既04成隊 教練 球員唔同哂 其實出到歐洲賽都係新仔嚟
利華其實都係差唔多 反而加柏出去我覺得ok 不過要改善下作客先好講其他野

不來梅打歐霸係夢想 現實應該就冇乜可能係呢357呢入面做到架喇

goretzka終於都要走 仲未接受到

唔知講咩好
不過04新帥有料，近黎轉左陣對佢依賴少左，核心反而變左以為冇位踢嘅美亞 諗定點留佢好過啦

應該好多04迷同你諗法一樣 官宣完我第一時間去瞬文fb睇

1月19日，史浩克04和拜仁慕尼黑官方宣佈，史浩克04球員哥列斯卡將於今年夏天以自由球員的身份加盟拜仁。哥列斯卡也在社交媒體上發表了一封信，表示他理解球迷們對他的不滿，但他表示史浩克仍是一個集體，他也想為球隊貢獻自己的力量。

以下是哥列斯卡在社交媒體發表的原文：

史浩克官方在今天的發佈會上宣佈，我將於今年6月30日以自由球員的身份離開史浩克。

我知道我讓史浩克的球迷們失望了，我也知道你們很多人是不會理解我的選擇的。因此，我做的任何解釋也將會是徒勞的，你們也許不會想聽我所説的話。

現在，我還不想告別，我依然是這支球隊的一份子，我們還有半個賽季要踢。而熟悉我的那些人，知道我一向是敬業的，我會為這裏奉獻一切。我想讓這支球隊進軍歐聯，也希望能夠在五月份舉起德國杯。

最近幾天，我與圖尼斯、海德爾以及泰迪斯高等球隊管理層進行了深入的交流，他們也同樣非常傷心。他們曾用了一切方法嘗試留住我，但最後未能成功。

在週中進行的一次對話中，教練還賦予我更多的責任，用100%的信任對待我。我想要，也會有所回報。在史浩克的這五年，我是不會忘記的，我會把這段記憶留存在我的心裏，這並非陳詞濫調。

我只要求你們一件事，你們並不需要理解我的選擇，但懇請大家不要因此而喪失信心，我們還是一支球隊，我們還有目標要去實現，而我也想為這支球隊去貢獻自己的力量！

第四段

希望04留到美亞

我覺得美亞都會走架喇 睇下幾時走既姐

認真德甲球會應該學下多仔高層
唔賣就唔賣，要買就拎1億黎，罷訓罷踢都冇用

有無人睇史浩克04 e波

不過唔好學多子咁有成億係手都要擺銀行等收息
買人就用得廿M買幼幼/某聯賽妖左廿年既人
又唔搞下青訓 要買人地d幼幼
其他球會學左唔該唔買人都搞好下青訓

中小型班搞青訓都開始有難度啦
好多大會04，多都u17,19撬開人
嚟緊連拜仁本身wfc嘅都搞埋青訓都開始做密咗
搵唔到大錢逼住無得發圍，不過都無計

應該話 細青訓發圍唔係冇 只係會越嚟越少 可能間唔中先出到1-2個 或者可能要轉形買其他聯賽/德乙既潛力新仔等佢打起再賣
而家德甲我真心唔知點搵大錢 轉播費-冇 sponser-去哂大球隊 又有50+1 但係有青訓個班(04 多? 賀記 加柏? 利華)就1d又有心無力咁去爭冠 1d就全職selling club 個結果其實都唔好

季初傳佢唔續約自由身走

夏天先起即刻出到人咩 疤狗有拉瑪西亞夠燒左幾億啦

阿狗50m 想買奧巴 當多乞衣咩

預計下今晚賽果

加柏小勝
賀記和波
萊比錫贏 破第二魔咒
史特加係某神鋒帶領下1分都拎唔到
法蘭克福贏兩球以上

成個德甲比你搞彎曬喇

留力燈歐聯仲好啦

04球迷留名

拜都冠軍硬 呀泥點解你要做到咁盡

你地新教練好有料

重伸 小妹係唔燈

燈唔燈一陣咪知

預計今晚賽果

加柏應該輸
賀記主場嬴波
freiburg主場勁 應該嬴rb
史特加作客又係廢 輸/和
狼堡有勢 分分鐘嬴frankfurt

神鋒Ginter

一野打落多子塊面到

和仔唔係教東方咩
咁得閒講波

係咁講京士利高文

德po燈神大賽
首回合由凍檸主場對泥清

不萊梅啱啱有個U17比拜仁買左
估唔到呢個年頭都仲有機會比拜仁寵幸

拜狗wfc 青訓
係漢尼斯入冊先冇人搞
以前隊短小豬阿拉巴梅拿都係青訓啦
仲未計回家嘅武士華拿

牙泥win
牙泥輸
牙泥輸
牙泥win
牙泥win

加柏 檸勝
賀記 泥勝
牛牛 泥勝
史特加兩位打和
法福 泥連球差都中左 凍檸勝

首回合 凍檸主場 2-2 逼和泥清，泥清帶住兩個作客入球返主場

漢堡等降班

小強

咁我又覺得，呢件不來梅U17似係買定先，唔似會重用嗰款
老實講，拜仁唔多唔少都想將個挖角的範圍擴大到去青年隊
咁做同萊比錫高價喺幼幼度搶人無咩分別

我個人睇法就係 用而家嚟睇啦
拜同RB做既係有分別 軒帥你都講左 買左呢個U17唔似會重用
分別就係呢度 RB買完青訓你信佢地會比佢地上一隊 但係拜似係買完唔用個隻
所以感覺上拜做法係仲衰

不過呢 如果拜有心搞青訓而唔係浪費班後生既話我係支持既
起馬搞起左青訓唔會買哂其他球會D德國後生仔

辛尼尋晚勁撚到
萊斯復出都未必有位踢

係禁區舞龍

1挑4

要睇鼻屎佬到時想點
Btw以目前黎講 世界盃正選你地會點排(假設neuer同reus等傷兵都可及時復出)

第二至第七都係差1分 爭得好激烈

timo子
辛尼 奧燒 梅拿
卻奧斯 哥利斯卡
hector 保定 武士 kim子
紐亞

sub
華拿 達斯拿 基迪拉 萊斯 max 蘇尼 達仔

仲有5個就
古沙 簡 根度簡 魯迪加 靚佬

正路都應該差唔多
左閘真係最弱個環
其他位都夠晒做
左翼就辛尼or達斯拿都可以

Where is 99

算9數啦

sub華拿換史甸度啦

左閘幾多人揀
hector max 同牛個左閘都唔差
舒姆沙都有機

阿狗諗住用50m簽Auba
佩利錫都簽唔到啦

有德甲神射手做CV都得50M

恥辱性報價

50M+1鎊
雲爺爺既50+1

dllm

中堅位最好就唔好提拔Tah啦
睇親佢踢國家隊都總會有膠派
左閘位Hector之後真係一大jar
仲有柏林個件
反而硬淨防中人選真係流流地
最勁都係迪奶同呀can

呀can我覺得佢只係硬淨既cm 未去到防中級

漢堡炒教練

馬高施華in

點會唔炒，咁輸法

456

差啲

Goalllllll

投降了

唔打啦 唔夠打 3分可以全失

Bauer睇住啦

拜仁攞硬3分 拜仁主場你估流架

發夢啦 3分全失

1-1 拜仁3分就拎硬

幫你地唔到

梅拿拉走左3個後衛 然後利雲空曬

梅拿有料 以前個梅拿番哂嚟

你新任燈神

拜去到歐聯都係凶多吉少，如果今日對既唔係kruse係sane mane個d已經俾人456左

死攬Ito

咁刺激嘅屌

不來梅好慘

完場前應該會入多粒

中！

算打得好架喇 無奈對面個隊係拜仁 仲要主場

有驚喜啦
五個中場中搭一個前鋒 全部唔快嘅都踢成咁算係咁了
路維要踢控球搵假九其實Kruse真係好啱使

私怨撚路維

今季拜主場有無失過分？

肥安最後一場德甲 2-2 比狼堡逼和

04差啲俾人追平

今場哥利斯卡居然有正選

04高層真係食屎大
雖然德國球員個個都想去拜仁
但真係無咩大志搞好隊波

But Pjaca

睇佢地賣人同free走人就知呢隊波有幾辣殺
年年free走勁人 賣自己勁青訓又賣得雞碎咁多
而家成隊波仲要冇乜德國人

好似真係有股力量係到 04又羸唔到
2到10位都係差4分

屌 又衰收尾

其實我覺得係今年d隊廢左 拜仁好無辜咁比人話拜超 拜仁發揮其實只係正常 無勁到無廢到 係其他隊獨廢
傳統勁旅係上番力 不過全部唔爭氣 冬歇個陣4隊28 而家踢左兩輪4隊31 2隊30 3隊27 屌你老母同李斯特城攞冠個年一樣 強隊廢撚哂 今年就到德甲 不過冇冷門隊爆起 係拜仁正正常常咁發揮就贏

嗰球失得有d唔好彩

對親中上遊都係咁 一係和一係輸

對中上遊和波唔緊要
但屌你之前主場對狼堡 科隆已經衰收尾
今次又係

Ito以佢個年紀嚟講唔算差喎

科隆已經追剩4分

上次睇佢對04半場未到就俾人換走
只係覺得佢好難用

凱沙羅頓場波腰斬

香港時間1月25日凌晨，一場德乙聯賽在達斯塔特與凱沙羅頓之間展開，但是因為意外情況，比賽在中場時暫停，隨後取消。

據報道，在比賽半場時，凱沙羅頓主帥施特拉塞爾因為心臟病發作被緊急送往醫院治療，比賽也隨之取消。當場的球迷們高唱《You will never walk alone》並高呼施特拉塞爾的名字。

據德國媒體Sport1的記者Reinhard Franke描述，施特拉塞爾在比賽中場時出現了“不適和暈眩”，隨後被急救車送往醫院，目前情況已經穩定，但會繼續留院觀察。

凱沙羅頓俱樂部在官方網站發佈公告稱，在雙方球隊商議之後決定取消本場比賽，重賽的時間將在未來幾天確定，並且感謝了球迷和對手的支持和理解。

事件發生後，德甲拜仁、多蒙特、禾夫斯堡、曉姆斯、波歷克等等眾多球會和個人都對施特拉塞爾的病情表示關切和祝福。

包文簽Friedl係咩玩法

不萊梅今年防守咁好點解會租佢

紅牛左閘halstenberg訓練撞傷膝頭哥
斷左左腳韌帶，提前收咧無緣世盃

Official咗？
係拜個個Friedl?

好似話體檢，借半季

都好呀吸收經驗

不來梅唔係應該要買攻擊球員咩

我要翼啊！！！

Marco Friedl arriving for his Werder Bremen medical this morning [Bild]

又要靠約索奴域

可能最後方案係推Juno拍Kruse
廢Kainz左路零默契
下半季靠佢半隻腳入棺材啦

簽Friedl係好無厘頭下
左閘位已經有Augxxxxxxxxxxxxxxxxxxxson,Bauer，卡迪路拿，連Mosander都打得
簽嚟都無謂純粹塞住球迷把口
話唔埋係用一隊個名去簽人
幫二隊喺德丙護級

包文我要走鎚全翼呀！！

咁Max真係有機

Friedl好似打開中堅 不過今年上一隊先客串左閘

卡迪路拿

我fut買左佢做左閘

現實=Kruse繼續帶住幾件龜速中場打反擊
咁都帶得掂就勁過美斯
跟著世界盃落選

Kruse應該唔會有機會啦，始終之前d紀律問題...

老老實實 上場雲達稍為把握力好啲 拜狗一開始已經被456

慕遜加柏作客真係好撚垃圾

又到估波仔時間

雙史 和波收場
多仔小勝
漢堡以一球贏萊比錫
臭堡小勝科隆
不來梅贏

未打晒

拜狗半場攻唔入賀記

l咁保守

輸硬啦

頭先670同672都係丹尼爾巴聲
以為佢同時講兩場波

屌你老母畸寶203台又拎黎播馬咁買你個高清台昆鳩我啲錢

香川靚窩利

04要keep住

漢堡1-1
運都有埋

弗賴堡真係守得好好
抵佢地上岸...

3-2

4-2

估唔到RB食唔到漢堡

聖拉芬一個爆撚哂

Freiburg

垃撚圾

04終於贏到

燈到

有冇多迷解答下
睇人話依家隊多沙軒係毒瘤
沙軒好廢咩

RB攻極唔入
自己派膠又俾人把握到
不過嗰球似offside
漢堡下半場先守得好D
有酒井帶住好好多
P9又派膠

好在追返2-2

大傷細傷夾埋一年幾，出番黎體能、身體對抗差哂，踢起上黎係兩個人
以前沙軒場均Key Pass 4.X，長傳手術刀／反擊樞杻仲有世界波遠射，依家1球都未必有
防中最重要護球都做唔到

點解唔出韋高同達候特

Sahin今季頭嗰幾場踢得OK
但之後同保斯一齊急轉直下，宜家連分波橫傳都慢半拍

柱

中到應一應

大蛋

又var

追返之前個foul

好心就一早吹停啦，咁樣追返咁前先嚟吹

吹返10年前既野

on99 2個防中食哂牌
delaney個張擺明做鳩佢

一面倒嘅形勢都做唔到一粒

哈化柏林贏硬
不來梅唔識攻既

依家先睇到
Petersen個球痴撚線？

嚇死

今場氣氛超好

死柱男

今場如果雲達攞唔到三分，真係唔抵

Kainz

成班等佢出波
佢兜野踢走佢

屌！！！！

咁都入唔到

不來梅d攻擊力..

屌屌屌屌屌

有懷疑過Selke係得登放水嘅
Kruse要做嘅野都做到足哂
明知佢係大佬之前屌隊波要買人
包文又唔做，前面得佢一個踢到佢由肥仔變返肌肉男
繼續死攬Kainz同Johannsson，而家現眼報
唔計埋門個啲柒野
今場大蛋，Gondorf同後面Milo係踢得好嘅

秘密武器 - 張玉寧

痴撚線
一野轟落去

法國csgo比賽仲好睇過德甲

Lamine Sané has been suspended by the club until further notice.

做乜鳩

無正選博走

靚到 貼住楣底入
真心唔關Burki事

全部唔中痴撚線

史特加好似炒教練

利華要破軒帥魔咒啦

ok all in ft2-2

不過理論上上個禮拜係04 利華 rb 多 加柏都係第2

咁得失球好似係利華領先

Wolf Come plz 快D請戰術天才TT

覺得佢係等緊拜仁個位

屌牙咪嚟please

包文救贖雲達嘅最後72小時正式開始

Korkut

等降班啦西波史特加

上年教利華嗰期......

寧願史特加請之前利華個舒密特都好過請korkut

寧願唔炒Wolf都好過用呢條友

高層裝屎 冇計 等降多次班

難得搵到個咁勁嘅體育董事，宜家

點解要搵個垃圾教練 你話佢係護級專家都話 但佢又唔係喎

可能人工低呢

我覺得wolf人工都唔會高得去邊

Wolf衰咩

教得差而家得20分掛

上次史特加降班衰防守
今次（如果）衰進攻

班前鋒上到德甲就唔夾

西波等降班啦

不來梅買維特斯右翼
9百萬歐

邊到嚟咁多錢

分幾十期還
而家吹到仲有錢剩簽埋Tasci

上年Tasci踢拜仁係咪都有派膠？

前年
幾膠下

今年歐聯打馬里博爾包晒越位仲係度舉手 搞到比人絕殺追和 最後唔夠西維爾高分

哥索夫美斯仲貴過德國美斯

馬素贊臣復出

想當年完全唔明點解踢一年拜仁就走
不過有佢又未必有而家嘅阿拉巴

前不萊梅第6神鋒隊友

不來梅狼堡都買人唔賣人
多子 利華 04竟然走去賣人多過買人
真係no eye see上遊德甲

04都有入貨
利華唔賣拜尼IS OK LA

你指04入貨個個係咪uth

YES
仲有同蛆借人

利華有邊次唔係見錢即放

次次都係
因為呢隊野d人長賣長有 賣完搵第二個新仔上
賣完calhanoglu又有新仔上位 痴撚線

我睇唔透
只能講句雲加好波

當lkk 呢d垃圾都賣緊75m
憑咩奧巴淨係63m

我發覺睇得波多越覺得一千幾百猶如垃圾，冇返7000萬都唔好話買緊人

因為係德甲買人 過60m都對住你擺尾求你買啦
講咩70m 英超西甲意甲買人就可能會高d既
你睇下熱那亞個16歲靚仔都賣到2xM
你再睇下德甲班靚仔 唔係free就20m以外賣撚走哂
德甲喎 執柒左佢啦戇鳩聯賽

個個聯賽隊隊波都努力買人 係得德甲呢個糞聯賽係咁賣人 大佬呀身為德迷都再幫唔落德甲打j喇屌你老母
你睇下濕鳩德甲 有幾多隊波真係有買人 即食既買人得拜 科隆 不來梅 狠堡
辣殺多件3m幻幻就咪撚提
其他上遊隊呢?????????????

咁勞氣做乜

我個人就咁睇嘅，04利華今年換帥反彈到前列我覺得就以不變應萬變，加上今年兩隊都係單線作戰冬窗都冇必要增兵(從來冬窗增兵都係歐戰/保級隊多)，睇定d 等鎖定歐戰先再買人未遲
再講今年世盃年，冬窗好多球員都會睇定d先轉會啦

你講個4隊，敗狗華拿就做利雲後備，另一件夏天先到
另外三隊都係榜尾，增兵為救命，其他rb冇出冇入夠做雙線

不萊梅簽左哈化蘭甘
我覺得好過Tasci

阿記咁柒無歐聯踢都可以係德甲隊手上搶人

因為賣人比阿記個隊西波都係踢歐霸

阿狗買左奧巴都出唔到黎打歐霸
我記得有條例係話奧巴雖然只係踢過歐聯唔係歐霸但因為多依家係阿狗潛在對手所以冇得出

完全唔明奧巴馬為咩去 兩隊一鳩樣

係傷心個種勞氣
我覺得04利華暑假都會賣人多 最多買1-2個其他聯賽2線
而家04方針就係咁 成隊波有幾多個德國佬剩
利華就不嬲用新仔再賣打起左既新仔
rb西波又唔大搞 咁你地區聯賽打起個陣又買咁撚多人 上到德甲又唔撚買

凍檸我建議你都係唔好睇德甲新聞一兩日休息下 你有少少心態爆炸 雖然平時都好負能量但呢幾日真係幾負能量下

每個聯賽都有每個聯賽嘅生存方式嘅，你睇下米蘭國米入左咁多件咪又係咁 直覺話比我聽拿記分分鐘放棄歐霸專心意甲

仲有法甲閪波，如果你咁講英超輕鬆搶人，我地又何嘗唔係榜尾挖人中上遊中場核心呢 摩納哥都轉行開黑店啦

名氣大d掛 呢條撚屌本身都話想去皇馬
咁去唔到皇馬咪去英超

又玩聲東擊西
蘭甘靚簽啦
簽返嚟針對返高空波弱點
好過Tasci

加蓬禾確特

想睇都冇得睇啦而家
咁燥純粹唔想比班英奴打丁姐 英超fans d嘴臉真係頂佢地唔撚順
西 意fans正常好多

話知佢地啦 佢地人多講咩都啱
上波台勿認真啦

話說有冇多迷懷念tt 好似自佢走左就多風雨，我聽講佢當年就係棄用某軒比人反到驚動高層結果被人趕走

連奧巴都係得60m 德甲會唔會出到個過億

dembele

而家德甲俾人掘到爛哂
中至下遊隊都係買即食嘅保命
成個聯賽起碼要浸多5-6年先有機會出到件啦

亞姨借去多半季

英超撚呢種風氣唔只波台係咁啦 波台個班我當抽水
不過fuckbook個班係認真睇唔起其他聯賽

tt其實真係幾勁 雖然成日鳩陣 不過最後起馬叫贏到
而家就史杜加雖然麻麻 不過睇在佢係暫代領隊加舊年帶科隆上到第5 我都唔會點怪史杜加 話哂佢買賣都冇話事權
只於保斯喇喎 呢條友幾時教過多子

TT適合教大水喉、全球會都圍住佢轉既球會

其實剩係得多子先賣人賣到咁貴
04 加柏 利華呢d 40m已經算大筆上落
下個賣得咁上下貴既睇怕都係得多子

btw賣過億既球員其實唔多既 都係得普巴 尼馬 丹比利 古天奴姐
你話70m以上就多喇而家

多子大輸家 轟大贏家

Leon Bailey 已經係車路士既人

求下我轟施捨多d錢買拜利

老鼠又話幫推史特加post

差d唔記得佢

傷完4個月 而家好似又傷過

無應承過

呢個賣得好

傷到唔記得左佢

認真多仔咁搞最慘係某個係病床休養緊嘅靚仔
一出返黎乜都唔同曬

reus?
寧願佢走好過屈係呢隊西波到 又帶唔到德甲比佢

韋斯咸12月29號係加柏召回牛津仔
1月31號再借返過去

當德甲球會狗咁撚

撚乜鬼咁負能量架
係牛津仔去到加柏冇機會出唔夠場韋斯咸先召返去
加柏想10m買斷，bbc甚至報過紅牛無限接近
但莫仔想留佢，所以兜兜轉轉又借返去先

正常能量mode
發覺加柏成日借英超d人

Christensen一單成功左
我估佢下季會問車借ampadu,好撚勁16歲入選國家隊

85 - Since 2016-17, no player has a better minutes per goal ratio in the @premierleague than @mbatshuayi (85 minutes/goal, min. 5 goals). Transfer. @BVB #DeadlineDay

我覺得阿E其實啱史托卡用，睇得出佢套戰術無個中鋒做支點就攻唔入
當年莫迪斯堤去拜隆之前都係廢柴，偏偏史托卡識用佢，佢就踢到上季個水準
而且借半年都未算差，高層諗法係呢半年所有嘢都係臨時過渡，睇下夏天搵到邊個新帥，到時自然會決定中鋒買咩人

奧巴呢d撚樣，早走早著啦，今季多蒙特先求前四，再睇下夏天可以點執

老鼠覺得T.Hazard會唔會返車仔

奧巴紀律差
望就係咁望啦 不過而家用邊個教練都未知 班膠層又鳩揀揀着件保斯之流咪大獲

唔好喇掛 又係問車借
遲D老鼠變埋加柏迷架喇

如果大佬完季仲未續約有機會

閪女人挷架佢3兄弟焗鳩佢續約機會唔細

但如果續左約我覺得唔會買

杜根未必啱踢車路士
至少我唔認為佢係干地最like嗰類球員

請返杜曹
講笑啫，不如諗下韋恩斯亞啦，雖然佢都係同04班球員不和而落台

干地走撚硬

韋恩斯亞個人覺得多子唔會諗佢 話哂都教過04

不來梅最後一日轉會窗究竟簽左幾多個人 2個定3個

走1件 Hajrovic
入2件
Rashica 同 Langkamp

唔記得咗仲有Friedl
反正Sane都係雪，睇下呢幾日有無機會走到

費度當唔當？

牙衣好勁 一個carry全隊

但中後場垃圾到，差d入埋都唔夠後邊輸

其實多子中後場垃圾都已經唔係今日既事 冇記錯上2季開始防守都越嚟越差
不過咁 德甲隊冇乜邊隊我覺得防守真係top

估波仔時間

雲達守和04
拜狗會半場落後
某神鋒倒戈不停miss chance 狼堡一球險勝
利華古遜贏
哈化贏
萊比錫win

買對家了
泥sir

想輸就買我對家啦

雲達贏
拜贏
史特加輸
利華和
柏林和
加柏和

屌姐係雲達輸硬啦

多蒙特宜家防線差咁個leader
Papa係好勇而且又回防回得快，但係包位麻麻
Toprak就鳩下鳩下，單對單防守猶如廢物
兩閘就一向防守唔得，toljan同肥沙都係唔掂，得比斯錫係攻守平衡

尋日終於見到達候特+偉高

老鼠去左多po搞事

見到你屌柒佢

可以all in 04同史特加了

Rashica Kruse Belfodil 出哂

有可能打返菱形中場Kruse做10號仔

Pavlenka

牛油手....

harit.真係超好波
next messi?

點解04成日出到勁人

Rashica

場波好悶 兩邊都唔知做咩

波都猜唔到三腳

神鋒倒戈入波

25仔嚟

兩隊鳩咗咁耐都係要靠對面龍派膠先入到波

龍門鬥派膠

Kruse bb

幾鬼驚四條友爭住補中炒粉

將一場0-0既波變做1-1
Btw 打多個攻呀

除左拜 又全部和

菜雞互啄

贏了

Shit game shit goal shit win

Juno Maxi

3分已袋

上15位

魔咒又嚟

破燈

算係咁啦 前幾場都打得好和/輸波
今場9下9下贏波當補返

上季下半程都係呢幾周開始不敗之旅

kruse好勁

加柏個隻廢真係唔講得笑

都算燈唔晒

今日我6中4
你就6燈5

還我血汗錢

應該跟我買 6中4 貼中6成多D

尋晚Sippel撲到手軟最尾都係要失波

臭格1-0

2-0

踢到咁都入到三球

漢堡同史特加係咪變左降班膽

無得追啦，完全無辦法入波

以為佢地上個禮拜和到rb會有起色
點知今日主場對漢諾威就踢成咁
雖然唔想佢地降班 但係我覺得佢地要降一次先可以重生
就算今年又比佢地-6護到級 下季都一樣係咁 所以降下班學下漢諾威史特加咁上番嚟仲好

沙利賀域靚自由球

仆街啦我打完段野就入波

我就唔信佢地攞到3分

papa

佢下場冇得出影響都應該幾大
而家隊漢堡防又冇 攻又冇 都唔知點算

馬夫拿

拜仁(1) -> 利華(2) 18分
利華(2) -> 漢堡(17) 18分

德超
德甲
所以咪話德甲好睇

利華終於拎到德甲冠軍

利華仲要同rb 多子 04 加柏 臭格 法蘭克福爭

但下輪利華贏唔到柏林

識買鳥 要痾煙利華

Basti #Langkamp injured his hand during the goal celebration on Saturday, but will be available for #b04svw

諗起漢堡個件

德國盃尾場3：45開波

不來梅使唔使咁快2-0

2-0 咩事 無睇

利華1-2不來梅

2-2

利華手足我對你地唔住
尋日屌完白蘭特唔夠勁今日即刻兩球

講錯
係不萊梅手足

專心聯賽仲好

緬恩斯輸兩球都係送

第三球

lm

估波仔

利華贏唔到
reus復出食大漢堡 大炒
漢諾威小勝
賀芬咸和
科隆贏
04和拜狗

reus復出

今場收爐
泥清你加油

唔好燈到佢去唔到世界盃please...

話說保斯連萊斯都未見過就比人炒左

頂住啊漢堡

mola

好快追和

牙衣學auba空翻

舒爾尼助攻古沙 夢回2014

法國好多世界盃戰士近排踢得落力左

輸已黎我差d忘記左佢

中
冇炒到，燈
中
燈
燈

今年德甲爭頭4個玩法真係好弔呃
要避做第二 keep住3 4最安全

今年德甲都痴撚線 我都唔知佢地想點 以為利華上番力 點撚知又和 04 加柏呢d就算啦

中
燈
中
燈
燈
燈
下個禮拜我出番tips算

btw準備要開新post
邊個開

u吧
拜迷子開又俾人屌

topic改乜好

Gomez爭d

kainz
美國仔

opened

推埋佢

999

1000